[
    {
        "randomId": 22
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abakobwa banjye baraturanye ariko ntibaramukanya",
            "option_1": "Ibara ry'inka",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Umupira mu izamu",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Bihindira ikuzimu",
            "option_1": "Umuzi w'urutare",
            "option_2": "Kukwanduza sida",
            "option_3": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_4": "Inkono y'amapfa",
            "correct_answer": "Inkono y'amapfa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mpagaze ku rutare mpamagara Majigo nti amata y'abashumba yabuze",
            "option_1": "Akarago ko mu irebe",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Umugono w'ishashi",
            "option_4": "Akabyindi k'umushumba",
            "correct_answer": "Umugono w'ishashi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagiye I Kigali ndi umusenzi ngaruka ndi umuzungu",
            "option_1": "Igitoki cya kamara",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi",
            "option_3": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_4": "Umugono w'ishashi",
            "correct_answer": "Igitoki cya kamara"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abana banjye ndabasasira ntibaryame",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Ikawa",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Amabere y'inkumi",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hepfo ngo pi, hirya ngo pi",
            "option_1": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Ibiganza",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpagaze inaha ndasa kwa myasiro I Burundi",
            "option_1": "Ikaziya ya primus",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Umurabyo",
            "correct_answer": "Umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Karihuta",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Umubagazi",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nubatse urugo hejuru y'urupfu",
            "option_1": "Imirizo y'inka",
            "option_2": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_3": "Igiheri mu ruhara",
            "option_4": "Umunyereri",
            "correct_answer": "Ubwato hejuru y'ikiyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ko twagendanye wambwiye iki",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Igisheke",
            "option_3": "Igicucucucu",
            "option_4": "Ijwi",
            "correct_answer": "Igicucucucu"
        }
    }
]